一人一套自己認為全世界最恐怖既鬼片/驚慄片

我先

我覺得呢套可以造成唔少陰影

下水道的美人魚

我覺得似藝術片

推

鬼屋驚凶實錄1

山村老屍

唔差。好似話真人真事改編

細過東森電影睇過
唔算太恐怖
我覺得熱血青年恐怖d

熱血青年真係好撚恐怖
仲有大頭怪嬰

猛鬼街某幾集

黑太陽731

之前見好多人話陰容院在好恐怖 上網down左黎睇 覺得好一般

講還講

呢幾年少睇鬼片
呢套真係正

直情失望啦

閃靈
IT

呢個真係好核突，凍水打手指個part

It一般
閃靈我覺得都唔算太恐怖，但我好鍾意Stanley

呢套聽d fd講得多 但到依家都未睇

鬼店應該係泰國鬼片之霸吧。哥陣時tvb播cut左好多

鬼影

厲陰宅1,2

廢時大家搵po左 link 如果怕鬼片真係唔好禁

識貨

猛鬼街好多集
淨係睇過1,2
如果代入年代真係幾恐怖
套野根本同你講唔好訓教

好撚恐怖 好記得中三入戲院睇
仲尖叫左3次
嚇到我成個禮拜都勁驚沖涼

呢個童年陰影黎

初中時期必看電影之一

細個真係好驚午夜凶鈴

童年陰影
午夜凶靈 令到我童年至少有一個月
一個人係屋企 寧願唔睇電視都要蚊左個電制

大個睇翻其實無乜野
真係咩時期睇咩電影都會有唔同體會

鬼影真係無得輸

哈哈 我最多都係唔敢夜訓早過老母訓

泰國鬼片之王
真係哥期出鬼影
泰國鬼片先好似多人留意
後尾哥d 四條大路通陰間真係對比翻落後一大截

閃靈算唔算最經典既心理恐怖
純粹靠核突畫面同大聲嚇鳩人既真係好低汁

兇兆 The omen。。。真係睇到心寒

不過無可否認既係鬼影係套經典
好多美國鬼片都有佢既影子
另外一套就係驅魔人

哂日打錯字

熱血青年其實講咩，唔敢睇

Conjuring冇得輸
第一集恐怖啲
陰容院在完全唔驚

三名擁有特殊血型的青年:軍裝警員阿樂(周英傑飾)，葉詩敏(周麗淇飾)與建築師阿力(周子駒飾)素未謀面，卻突然感應到對方的存在，感到極度不安。三人曾經各自捐血，巧合地被用作拯救一對自殺戀人，結果反令情侶陰陽相隔。不甘獨赴黃泉的女子邱燕屏(梁敏儀飾)，憑著體內特殊血型的感召，逐步接近這三名「多管閒事」的熱血青年，逐一報恩......

預告片

不過係近幾年呢講都算係出色既恐怖片

溫子仁個啲

園子溫同好

人大左個腦轉好漫。諗戈樣打左第二樣

熱血青年for sure啦

嗰陣喺有線睇 唔知以為青春片 點知中晒伏

恐怖蠟像館 可能係因為細細個睇
嗰時劇情深刻到發哂惡夢

個啲咩山村老屍熱血青年仲有conjuring，全部都係用聲同畫面拼做jump scare黎嚇你
有冇好似the shining呢類心理恐怖？呢啲先恐怖

裂口女

凌晨三點三

一定係閃靈 冇其他

都差好遠下喎between 係個唔係戈

閃靈
不過有無巴打驚貞子
細過睇完唔夠膽睇電視

睇過。我覺得唔算好睇
有d位會笑左出黎

未睇過

呢套都未睇過
係咪泰國片

我有時都會搞錯佢地，呢排上果套不是色情電影我都load錯左溫子仁拍，諗緊佢搞咩

打字貪方便

笑左

各人口味唔同

港產片---再世追魂

以前高登好多都唔敢睇電視

重點係真呢下先驚

發現新世界
呢套真係未睇過

造成我強大嘅心理陰影

3d貞子變咗笑片

好多人因為拍呢套戲死

自爆年齡 小六睇嚇到仆街
係戲院睇幾條仔逼埋坐

高汁高汁

仲記得d劇情

留名

一撚定係咒怨

嚇撚到我 驚左成年

冇一套會驚

除左驅魔片其他有咩恐怖

3d真係唔好提
仲有套咩伽耶子大戰貞子真係做壞日本鬼片口啤

屌佢老母 個時LS個miss唔知做咩撚野上堂個時播左好幾段出黎 好撚嘔心

哂日扮俊雄叫嚇人

老鼠食左隻貓

其實有d講人性個d片都幾心寒同恐怖
Btw呢到講鬼片/驚慄片

點解咁耐都未人有人講《殘穢》
套戲日本出，冇嚇死人嘅音效，但會搞到你個人好心寒。

IT，佢令我成世人怕睇恐怖片/鬼片

中華英雄

新片？第一次睇到

奏國嗰啲，不過好多都唔知名。

細個睇猛鬼佛跳牆都幾恐怖。

仲有一套幾好睇嘅舊片叫邪。

屌 果套野真係垃圾 我以為自己睇緊笑片 個結局又唔知做乜柒

Stephen king真係好勁
呢到好多巴打提出既鬼片佢都有份

以前香港被喻為東方荷里活真係有原因的
我想講一講以前有套叫兇榜都幾好睇
但我始終覺得超商怪談先令到我覺得咩叫鬼片
佢個種無厘頭壓抑恐怖搞到我對日本便利店有種陰影

有套野好似叫good night mommy 唔記得上年定前年 個trailer好似好正 有無人有睇過 可唔可以評下套野

華倫夫婦系列，咒怨

講咁耐都無《建國大業》

雙胞胎個套？
如果係既話我未睇過⋯有睇過預告

係呀 香港係咪無上 個陣唔見有宣傳

仲有建黨偉業

華倫夫婦可否被喻為西方鬼片霸權

有冇人睇過？《靈異咒》，真心恐怖，頭個鐘放好多線索，覺得不明所以，但後半一收番哂d線索，即刻氣氛恐怖到喊，我覺得真係日本鬼片神作

2015年嘅 有啲人話好悶 但我覺得好值得一睇

如果樓主未睇既話真心勸你唔好睇，
啲殘害人體血腥核突不安鏡頭同畫面完全係四級片黎講完我又諗返起個啲畫面

我無留意香港有冇上映
出左黎做野之後就好少去戲院睇鬼片了
我覺得鬼片去戲院恐怖d
就算係屋企買碟睇都唔會夠戲院個種氣氛正
不過我見上網都有呢套戲單黎睇

好恐怖

有機會去旺角買衫時順便去cd鋪留意一下有冇先。

我真係好鍾意日本鬼片
多謝分享先
（未睇過,有時間會去睇下）

巴打講既閃靈好撚悶，睇到一半就唔想睇

一黎就打大佬
暫時無一個夠你揪wo大哥

呢套就算睇IMDb 影評都好整端

HK: 大頭怪嬰
韓國：瑜珈學院
西片： the omen（靈異）, 人形蜈蚣（噁心），恐怖臘像館（刺激）
日本：貞子第一集

暫時未諗到其他

屌你老母，當年係朋友屋企睇睇下，度門突然自己大力關左明明冇風

驚撚左兩個月

有套泰國片講影相,害死左條女, 條女番黎逐一報仇
唔記得咩名

呢套係我好多朋友話唔驚鬼片睇完都屌哂鬼話寒到仆街

可能係俊雄d惡作劇

好多睇過

以前有套唔知咩vcd黎，講班人對身體改造
打好多個洞係背脊度上鐵勾吊起個人係度fing fing下成身血
勁核突

瑜珈學院好似冇乜人睇過
成套戲，個結局心寒到極點

仲有其實Conjuring唔算恐怖......

陰容院在 第一次入戲院睇嘅鬼片

康州驅魔實錄同詭屋驚凶實錄都好恐怖

屌 我以前覺得周麗淇都ok
一轉電影台見佢有份做做咪睇下囉 個戲名又正正常常
記得一轉去個幕係手術室
睇睇下先知係恐怖片 嚇撚死我

lm

Fringe個peter做

日本果套 回路

閃靈好失望喎
黑太陽731，睇完真係有陰影

有無人睇過一套係 隻鬼好似成隻蜘蛛咁識爬牆 跟著聽佢電話會比人扯落地底 搭𨋢既話聽就會跌落𨋢底（好似係咁樣）果陣嚇到電話唔敢用 𨋢都唔敢搭

Sorry for 1999

有冇link?

沙甸魚殺人事件

秦國片？
係嘅我都有印象，不過唔記得名。
鬼影隻嘢都好似大概係咁。

我細個好驚 鬼娃娃花子同貞子

呢個我真係好撚驚,細過一曳我媽就會播來嚇我

你去youtube打黑太陽731 就有勁多
但真心好恐怖

回魂夜

睇過一套叫"The visit" 唔係個種有鬼嘅恐怖片，係心理個種，寒個位在於睇左大半劇情，注入哂背景設定，最後反差好大，接受唔到

細個係有線睇過一套 邊個做就唔記得
淨係記得個名有4個字 係XXX房
港產片黎 最後好似死淨1男2女 定係有個女都係鬼之類 果陣得3,4歲 都唔知點解可以睇哂成套戲

raw

屌你，嚇撚死人咩

不速之嚇？
小學個陣見屋企有碟
我又中意睇鬼片所以自己開左黎睇
一路都當普通鬼片咁睇
但睇到最尾我完全o撚晒嘴
個陣小學雞 覺得成世人都未睇過d咁正既電影 套戲簡直係神作
仲係咁介紹比同學叫佢地睇

August Underground

Happy tree friends 好撚恐怖

見鬼1
第一次睇嗰時嚇到係咁熄電視，睇左幾次先睇得哂

你做咩坐左我個位呀

恐怖游輪
畀佢啲槍聲嚇親
雖然有bug
但估唔到恐怖片都可以咁玩

Rosemary's baby

閃靈睇到恰眼訓

未睇過。

哥哥個套異度空間都係2000年後港產片出色恐怖片之一（我覺得）

終於有人提
係高登頭一兩版都有回魂夜

睇過好多大路
有d冷門真係未睇過
有時冷門個氣氛會好過d大路鬼片

佢個空間細
我覺得鍾意d遇到鬼就會跟你
去到邊搞到邊

鬼娃娃花子又係幾好睇

但真係好悶 係戲院睇個時 隻鬼終於出黎個陣 d人狂係到笑

細個大約一年班睇完太驚之後夜晚夢遊左一排 後尾慢慢先無事
雖然依家諗返都唔記得套野講乜

唔係鬼片 有套戲叫殉難者 睇完心好不安好鬼唔舒服

溫子仁拍既片真係好正

其實閃靈有咩咁好睇又唔驚 我真係無咩深度
利申：當文藝片睇

Lm

凶榜

異度空間睇電視嗰幕

泰國套Nana

人型蜈蚣第一集，果種感覺係嘔心

鬼妻 細過驚到成日捉住老豆

恐怖片迷
一定係咒怨

閃靈要睇本書
係Kubrick fan, 但睇完本書覺得佢破壞左個故事

書同電影有好大出入？雖然電影營造出好強烈既氣氛，令觀眾好投入

EMILY ROSE

建國大業

Child's play系列
童年陰影
到而家都覺得啲公仔好恐怖

咒樂園有無人睇過

The Ring

佢拍嘅稱唔上好恐怖
但好睇

咒怨冇人提？

樓上個utube乜鳩黎 唔敢睇

睇過
我記得好似陳文媛，惠英紅

未睇過
有機會睇睇

我覺得好悶
個種好似係冷風格
無乜配樂
風個醫生自high

得聲同圖片
好似話係驅魔人戲中主角參照物

細過睇過 好似係泰國片黎 講有班人去集中營定監獄探險

跟住唔記得了 睇左小小唔敢睇 而家想睇返

無人睇過
意大利驅魔揭秘 The Devil Inside ?
好高質 以前中學睇到訓唔著

小學睇過一套恐怖片
韓國野黎
一開波係講停屍間有條女屍，俾人用針線縫住對眼，個鏡頭近鏡影住佢mak大隻眼爆哂啲血，啲月皮爛哂
套戲中間講有個男人叉電，係個插頭搵到啲頭髮，跟住慢慢一扯就成個牆慢慢俾個啲頭髮整爛，先發現有條女屍係入面
一直好想睇返，但完全唔知叫咩名

其實溫子仁真係麻麻地 自己睇過最恐怖就係鬼屋1 拍手 加氣氛真係嚇L死

睇左少少黑太陽731 睇到我19999
利伸：唔睇鬼片

大隻佬

鬼影最尾果幕 真係到而家都有陰影....

仲有80分鐘死亡直播(第一身既喪屍片)
鬼魅山房系列

鬼屋咪係溫子仁拍囉

熱血青年 真係

係後製定真？好核突

雪山

冇睇過但個個都話恐怖 想睇又淆底

見鬼
搭lift果度

高汁

屌 睇到蠟像真係好恐怖
咒怨都搞到我有心理陰影
自己一個沖涼好撚驚

btw最近啲恐怖片都唔夠恐怖
入戲院睇light out好失望

屌係咪同學

731部隊真係好變態，套戲睇到我嬲

突然醒起 驅魔殿堂都幾好睇
Philip啲戲好撚心寒

Rosemary's Baby
超恐怖

都係中學睇過 一般般

覺得鬼影最撚恐怖，睇完唔夠膽熄燈訓

頭先見到都有人提過
咁應該都值得睇一睇

恐怖蠟像館好睇 其實annabelle都幾恐怖
有無記得藍可兒單嘢最後有無解釋

識野

無頭谷
童年陰影

Annabelle 我覺得唔算好睇
藍可兒單案我無乜深入研究
但我覺得似藍可兒應該同d人玩意外死最後俾人棄屍入水箱而唔係d咩靈異事件

明珠深夜有播過
睇到訓著左

我接受到呀
睇完無乜野
可能真係睇得多

睇過。其實一直覺得西方鬼片始終唔夠東方個種黎
好多時西方個種淨係大聲
而東方個種係講氣氛

有無人睇過韓國嗰套 哭聲 佢最後個留白都幾正 成套戲營造個氣氛真係唔錯

呢個我比較贊成
最近無乜恐怖片
其實上年有套講盲人殺人個套。（唔記得左咩名）
我覺得幾好睇

泡菜其實無乜留意
因為本身個人覺得泡菜話好難聽

咩黎？

陰容院在 睇左幾次

鬼來電

喜劇黎嫁下

情節上書豐富好多，有好多老豆嘅心理描寫。電影完全忽略呢part, 間接令老豆殺人嘅原因由心理壓力變成全靈異，in which原本個故事根本唔係咁
不過你可以話Kubrick有佢自己嘅演繹嘅

日本d鬼片真係好正

哥你老母

Lights out（個人認為最恐怖）
Evil dead(新版）
[Rec] 1 only
The descent（好睇但千祈唔好睇第二集 ）
日本ring
Mirror（睇過都知有一幕真係 ）
Sinister （心理上恐怖）
Signs(搞笑為主）
The sixth sense
Orphan(心理上恐怖）
Cabin in the wood (搞笑為主）
The Possession (ok恐怖）

有套西片講女主角比幾隻魔鬼上身
牧師驅魔搞到女主角死左
後尾牧師比人告 上法庭
之後就醫學同神學角度係到呦
恐怖得黎又好有爭議性

咒怨

書我都未睇
字我食唔到

係咪The Last Exorcism

俾其他人參考下都唔錯
我睇左一半

睇過覺得mama

係呀屌你個肺 有幕講女主角係宿舍中邪
之後d反人體學動作出哂黎 d骨仲要啪啪聲
唔係話嚇親 但心理壓力好撚大

驅魔人可否一戰
（代入年代）

貞子
試過訓緊覺唔小心hi到遙控 開着左部電視 仲要播緊雪花 嚇撚到我仆街 以為貞子真係黎搵我

矛盾大對決

停止呼吸？

閃靈個老豆發癲個幕
異度凶間 見到隻女鬼係月台手fing fing 個幕
宜家都仲幾有印象

Videodrome 算唔算恐怖片

有冇人講異度空間?
哥哥同林嘉欣果套
呢套野真係睇到我好大陰影
仲記得果日屋企無哂人
黃昏時份有線開始播
不嬲驚鬼既我唔知做乜咁勇自己睇(可能因為仲有太陽)
屌佢老母一路睇個太陽就一路落
播到最恐怖果陣已經天都黑哂
驚到仆街

單拖入戲院睇
都OK恐怖

好耐之前睇左套韓國既"鬼剃頭" 都幾恐怖

有無巴打記得 三色台有兩套野叫 無頭東宮/洗冤錄
無頭東宮 又甩頭又換面
洗冤錄無咩印象 但細個睇完訓唔著

Agger 2 但1真係睇到瞓著左

下 一定係咒怨1，2囉 講緊2003年個套
2015翻拍直頭變左垃圾，接受唔到。
咒1，2成個故事劇情拍攝手法同埋鬼,氣氛，音樂都做得十分好 明係嚇你你會驚好撚耐...

依套我覺得好恐佈 加埋佢d配樂

真心一啲驚嘅感覺都冇

寂靜嶺 明珠台睇過 唔係話超恐怖 但覺得又緊張又心驚 仲發惡夢

有無人睇過雙生靈

恐懼鬥室全套

老母買碟成家睇

有無人睇過The witch? 聽講話好恐怖

詭屋兇靈實錄1 唯一真心驚 真人真事 劇情細膩

咒樂園細過睇封面都嚇到瀨屎

1，2 最有代入感 陰影仲係到

屌 叫我點訓

西片嚟
叫The Amityville Horror
細嗰果陣睇
覺得嗰女仔好恐怖
大嗰咗覺得其實同好多西片一樣
都係講間屋有嘢
主角搬入去住

港產一定係見鬼
幕幕經典 奶燒味，成績表細路，電梯呀伯
仲要d劇情都幾make sense 主角內心戲好夠
結局更加震撼

漩渦

建國大業
建黨偉業

見到個名都嚇撚到尻縮

1408（好似係）
又係sk小說改編，講作家特登搬入猛鬼酒店寫野
印象中幾恐怖下同劇情寫得唔錯
記得Samuel l jackson做酒店經理

啱啱想留言講呢套
人生第一套睇既鬼片 其實只係睇左少少
個陣好細個老豆唔知係邊攞左隻碟番嚟坐係廳睇 我好奇又坐係佢隔離一齊睇
睇睇下好驚唔敢睇 我老豆見到我咁樣就係咁係度笑
啲鬼一彈出尼又係咁笑
自此我就覺得佢痴撚線好恐怖一路睇鬼片一路笑

後尾隻碟放係屋企我成日覺得會有野係入面走出嚟
最後好似驚到比我偷偷地掉撚左

鬼影係我睇過咁多套最恐怖，果時重要𠿬戲院睇

《第一誡》
絕對係滄海遺珠！港產片
係余文樂同鄭伊健做嘅
講警隊有個無人知嘅部門
專去查d靈異案件。
真心高汁！好鍾意呢套戲
劇情豐富, 結局出人意表
都唔知點解無乜人睇過呢套戲

鬼水兇靈
最尾半個鐘嚇撚到抖唔到氣

魔戒

細個明珠哂日播
一個月播鬼水，下個月就播十三猛鬼

好多巴打講既都未睇過
都想虛心請教下你地
自己唔係好驚鬼片
但希望自己可以更加大膽d所以哂日睇
希望你地多多介紹
我逐一覆真係覆唔哂
多謝大家

驅魔人，兒凶 1，鬼影

我睇到啲名已經好驚 認真 但又好想睇

點解仲未有人講The Scary Movie Series

當年我入場睇, 爭D搣飛喎

又諗到一套，
細個睇Hellraiser都驚嚇。

The sixth sense 係第一套睇撚到我喊既恐怖片
邊度有得重溫

雪山凶靈
中學睇完成個復活節假期晚晚都訓唔著

班cenobites個造型真係一流

呢套都驚驚地

乜cabin in the wood搞笑咩 套情節好估佢唔到，好正喎

第一次睇嘅鬼片
最記得係嗰啊婆話好凍同條女話做乜坐咗佢嗰位
果排我真係唔敢食叉燒

細細個連睇猛鬼食人胎都驚 唔敢睇其他鬼片

it follows (個idea 幾好，恐怖入門級)
oculus (時空交叉敘事，一般恐怖)
姐魅情深 (氣氛好嚇人，好多幕唔敢直望)
連體孤魂 (氣氛好 夠陰森)
Drag Me to Hell (搞笑 cult 恐怖並重)
四條大路通陰間 (搞笑多過恐怖)
babadook (屋企撞邪，成套戲得一個位有鬼，其他都靠氣氛)
危情十日 (人同人既心理恐怖片，Stephen King 改編作品)

有無70，80後巴打記得有一套西片，好似叫"猛鬼戲院"。因為我細個喺戲院睇，細節唔多記得，記得嘅有大量識行識走嘅鬼，同埋特技化妝迫真。應該唔係大片，大個一直想睇返，但都搵唔到相關資料。

呢套得！

終於有人提兒凶，頭兩集都好乸正，第三集一唔係溫子仁執導就好麻麻。

鍾意 conjuring 1/2 咁 annabelle 都應該可以一戰，續集就出。

The hills have eyes

墓地蟹后

shining早正𠴱段我覺得係主角老婆向主角部打字機度發現成大疊紙都係 all work and no play makes jack a dull boy 跟著積尼高遜向佢背後出現之後既對話勁心寒。

dead silence

睇下樓主嗰套先 我睇鬼片真係睇到唔驚 希望可以搵盤驚嘅感覺
我個人幾鍾意兒凶依套

係唔係比人尷生剝皮個套
我淨係睇個啲5分鐘看完xxx嘅片已經頂唔順

好戲
我還碟在收藏

這套實在太恐怖啦！
恐怖到送飛都無人睇！

本身自己好鍾意 the conjuring 但annabelle 真心唔係同一個lv
個陣入場睇完好失望
溫子仁做導演個啲就睇得過 但佢做監製個啲就麻麻地

炭燒凶咒

建黨偉業

呢套應該係 light out 個導演執導，始終珠玉在前，好難同溫子仁比較。

另外一套都係叫 the visit 都幾唔錯。

哥哥套異度空間都唔錯。

之前睇四條大路通陰間其中一個故事，關於屍體堆出黎既山，有一幕有個人跳樓，跳完之後屋企個電視就熄左跟住壞埋 成屋無哂燈

咪撚抖氣

諷刺嗰種好笑囉，又唔算搞笑嘅

溫子仁導同做監制差好遠

細個好驚日本鬼片 漩渦 催眠 鬼水凶靈 咒怨系列
但又全部睇哂

其中一part係咁嫁 睇哂係好唔舒服
反而恐懼鬥室係純粹覺得血腥姐

你點頂得順
呢套完全係挑戰人體極限

呢套係陳小春做鬼?
我記得佢開頭就死咗
最後又同女朋友講嘢

舉腳同意

其實熱血青年點解恐怖
上左好多年高登連登見到d人話好恐怖
重複睇左幾次都唔覺

好少睇恐怖片
不過初中睇過80分鐘死亡直播覺得好真
用第一身去拍

呢套我反而麻麻
可能由頭到尾都鎖定左個木偶師呀婆就係boss,少左一種懸疑惑
不過都幾多位個恐怖氣氛係正既

The conjuring 1 for sure
睇完三晚瞓唔到
尤其喺樓梯同窗簾嗰兩幕
驚撚到我縮落戲院櫈底

睇到個名中伏嗰種反差令大家都覺得套戲好恐怖

港產陰陽路系列係幾好睇
有套叫鬼請你睇戲係幾好笑
夜半一點鐘同夜半三點鐘呢啲港產鬼故係可以度下日辰
見鬼1同異度空間係經典
熱血青年，山村老屍，人頭豆腐湯，鬼片王之再現龱榜，呢啲都係童年陰影，而家得啖笑
樓上啲日本同外國鬼片都睇過晒
好鍾意温子仁執導既恐怖片
Conjuring 1,2 insidious 1,2都正
上面有巴打提過既鬼鏡1同2我都覺得唔錯
Ouija兩集都可以睇下
個人對Annabelle 同lights out有啲失望
Shinning 同sinister 唔知點解睇到訓着
仲有啲墓地探險 廢棄精神病院 醫院個啲都唔錯
黑太陽731真係好核突
泰片仲有啲咩 恐怖護理站 鬼同你OT
係可以睇下輕鬆下
一時之間諗唔到太多
諗到再打

呢套細個睇完勁驚，大個睇就冇乜感覺

厲陰宅2份邊隻鬼陰女

中學睇過呢本書，有圖，陰影到而家都仲有，每講一個實驗，幅圖即刻浮現係腦到，咁耐都好清晰

年青時代入場睇貞子堅恐怖。

仲有套德州，套戲最後首尾呼應。

蠟像屋就單純驚嚇，不過都好睇。因為有全時期既paris

有冇link睇閃靈，搵唔到

睇完

垃圾

Thx man
今晚睇

我覺得閃靈好好睇睇過5,6次都有
害匙 the key劇情唔錯

三五成群

最記得有12K

人體極限係黑太陽731

見鬼1應該無得輸
利申：唔敢睇

真係唔識欣賞閃靈
一啲恐怖感覺都冇

睇左巴打介紹果套韓國既
姐魅情深

的確拍得好有風格

而且唔係jump scares

係個色調音響同故仔令到成件事好心寒

呢幾年太多jump scare 片 無左真係用恐怖本身黎驚既元素

今晚睇埋巴打推薦既 the babadook先

熱血青年好撚恐怖，通常香港場景特別驚，因為你一定會經過

搵日睇下先！

之前睇過一套戲 係講有條友食左隻狗啲內臟

天線得得B

雖然佢定位係兒童節目 但係果幾隻外星人個樣真係有啲恐怖

完全唔識欣賞閃靈同唔覺有幾驚

conjuring1,2
dont breathe
light out
dont knock twice

期待緊溫子仁執導既水行俠
唔知會有幾恐怖呢

鬼娃娃花子 同咒怨

閃靈呢套野其實係咪有好多隱喻

啱啱睇完the evil inside, 完嗰下真係好嬲 然後發現冇續集嗰下重嬲

嚇到笑

閃靈恐怖在你唔知佢邊道恐怖，但你又會睇到好不安
個細路成日踩單車唔知點解又係令我好驚
佢個碌d聲令我覺得好唔舒服好不安